民建聯劉慶揚落選繼續收集個人資料？

講真得老人家唔識上網登記
但佢地點樣確保老人家個人資料嘅安全？

放心
一定唔會安全
畀民賤聯已經最唔安全